突發 香港仔開始多人

香港仔開始多人一堆黑衫上晒food court

圖？

721
831
新屋嶺集中營

[url][/url]

唔熟香港仔
側係而家有人出現？

咪撚玩啦 呢到撚係香港仔？

幾點啊

而家？商場竟然冇鎖門俾咁多人入？
邊間呀？我都好興趣知

一定係呢個鐘數啲鋪頭仲開緊門做生意啦

最好凌晨4點係到賣衫
樓主你都係單機算啦

住左香港仔幾十年都冇見過呢個商場 平行時空？

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

舖頭仲要開晒

凌晨5點

OP你係咪痴撚咗線

Benz都開埋先on9
樓主真係當我地係藍屍咁冇腦架喎

屌你 Vancouver Richmond嚟

愛國人士都到埋

笑死
廢青做飛機師、做博士，但佢哋咁有用就要攞綜援

應該唔係香港

版主係咪講緊溫哥華既香港仔中心呀?

似加拿大

香乜撚野港仔呀？
香港仔撚有food court